點解仲未有共識？下一步點做？唔通你覺得已經成功左？

一百萬又好，二百萬零一人都好，我地爭取左啲乜野？
暫緩？
道歉？
催淚彈？
胡椒噴霧？
定係布袋彈？
到頭黎我地爭取左啲乜？
點解我要日曬雨淋出黎行出黎企？
又點解我要食催淚彈？
點解要學生食子彈？
...點解要有人死？
休息夠, 就企返起身。
記住呢個係一個唔會完結嘅夢。
係時候要討論下一步啦, 香港人。

620
621

點解要當一切嘅野都係發夢？
我唔想再發夢啦。

交俾大台不如網民自發
佢地太拖

下一步醫管局
咁前線義士先可以無後顧之憂

推

我覺得基本要雨傘咁，其他各有各做無問題。但依家仲衰過雨傘果陣...

我明白好多人有唔同意見，但大家緊記，我地嘅目的係一致，要點樣處理現況，最好就係討論。